究竟邊度仲有iphone xs 賣😭😭😭

妖度度都未有貨😔

度度都有喎

士多都無，唔係咁好賣呀？